觀塘帝盛賺埋林鄭呢一水錢後，就會完成其歷史任務

仲邊有大陸人會去住

周圍好多人返工

觀塘大爆發

工業區

搵有線新聞四人幫炒人，林鄭俾返d著數邱達昌。

搵都搵機場富豪喇？
一落機入去啦

最地獄返工地區果然當之無愧

中囯人係無私嘅

我信，我真係信。

平過其他酒店就大把人湧去住

爆房酒店
價錢keep 到3xx
大把人去爆房

@慘過返印度

空氣污染導致肺癌, 交通劑塞, 依家又整個病毒集中地, 真係返工慘過返觀塘

都要人地願意架

而家小紅書通晒天知道呢間酒店係指定酒店

係正人事登記處隔離

利益輸送

睇錢
可能第時零團費旅行團通通要喺度過夜

間野平到仆街

依D 酒店本來應該係SERVE 鴨仔團架？ 你估佢地有得揀住邊？

肯做肺炎酒店嘅多數係諗住賺完政府錢就大裝修

呢間野周圍都係上班族
選址都幾有諗法

隔離左右附近都係工商廈 (新傳媒大樓/AIA Tower)

帝盛呢2個字=支那團+CHEAP

主要係有線政治正確炒左黨眼中釘，而家林鄭投桃報李